有無抑鬱症巴打分享下自己經歷？

以前成日覺得人生係自己嘅意志力，但係我有焦慮症之後，我開始覺得好多野係人控制唔到

焦慮症令我無時無刻個心都好緊張，一遇到問題，小至遲2分鐘到，個心就會那住那住。
遇到大少少嘅挫折就會開始諗未來都會一樣咁失敗，不如放棄左人生啦

我有畏高，但近一年開始，我去到高處無驚不特止，反而好放鬆，覺得失足意外死係對身邊嘅人會係一個更好嘅交代。

慢慢，到左後期，我幾個月完全無開心過，全日個心就好似登台一樣緊張，有胃痛嘅感覺。遲到就覺得處理唔到，日日諗咩死法舒服啲

到上星期，見到iHerb 有隻藥可以平伏心情，鎮靜情緒

成個人唔同左，個心真係無再痛，個人諗法完全唔同左。
之後上網睇先知有焦慮症

有無抑鬱症巴打分享下自己經歷？

有冇相似經歷嘅巴打？

推

唔知點處理

冇你咁嚴重未去到要食藥 食晚飯先

慣咗手勢 推

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午四時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：晚上八時至凌晨一時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

睇醫生啦
我都有抑鬱+焦慮 而家睇醫生食藥

食呢啲藥可唔可以飲酒？
利申好鍾意飲酒

睇你食邊隻
不過我飲嘅話我果日唔會食藥
利申9up

無記錯係唔可以